METOO事件同以胸襲警件案有咩分別?

睇返姒胸襲警案嘅判詞

法官在判詞中亦認為，無論是吳所指遭總督察陳嘉寶非禮，或是控方所指吳刻意用胸部撞向陳，繼而大叫「警察非禮」來誣陷對方，其實兩者均有其可能性，惟吳聲稱當時不知陳是警察，她被非禮後卻沒向在場警員求助，反而只顧找尋電話，有不合理之處。

而metoo件事, 呂小姐嘅情況都係無論係教練真係有非禮佢 同呂小姐咁多年後想借METOO黎誣陷教練 都有可能 又冇證據證明
而疑點利益歸於被告 教練都係冇罪

其實兩件事嘅思維係唔係一樣?

如果毗維一樣嘅話
即係話大部分人都係冇理性分析信曬傳媒既港豬
傳媒講緊咩就係支持

仲要個時舊登好多人話以胸襲警判決可恥
今日又話反metoo
其實大家同女權人士都差唔多 邊一邊傷害到自己利益就撐邊一邊

1

2

3

4

5

7

8

9

10

我諗正常人都唔會拎對波打人掛
就算打佐咁係正常市民既角度又到佐襲擊既程度未呢

胸襲案有晒片條女點爆晒缸, metoo 有無流過咩片出黎?

無啦啦將兩樣風碼牛不相及既野拉埋一齊講又自己寫 D "事實" 出黎.

邊一邊傷害到自己利益就撐邊一邊

山係石頭海係水, 胸襲案幾多男人出黎撐, 男人又無波對自己有咩利益?

爆曬缸唔代表佢冇誣陷警察
如果被性侵個女仔生左情病都唔代表佢冇誣陷教練

講緊諗野個思維係唔係一樣 點樣風馬牛不相及？

咁我又點作啲事實出黎

個利益唔單單用係有冇胸 仲係光復元朗嘅示威者

而家係警察告佢以胸襲警，唔係佢告警察非禮喎

佢係 阻差辦公罪名成立

佢用胸用意令警察非禮佢所以算襲警？

九唔搭八，呢單嘢嘅爭議係胸部有無可能襲擊到人，係邏輯性問題，而唔係有無做到

法律上冇問到

代表次被告鄺振駹（20歲）及第3被告吳麗英的劉偉聰大律師陳詞期間，法官提到大眾的輿論集中於「女性胸部點可以襲擊人」的觀點。劉大狀指，辯方從來明白，身體任何一部份也可成為兇器，這觀點在法律上沒有問題，女性胸部不可襲擊人只是傳媒的觀點，非辯方的爭拗點。但劉大狀強調「執法者誇大證供係具更殺傷力的兇器」。

大哥呀, 我重點係指你話

邊一邊傷害到自己利益就撐邊一邊

用對波襲警對男人有咩損害呀? 但係男人都企出黎窩? 外國 talk show 嘲笑你香港, 佢地有咩利益又傷害到呀?

所以我咪話上面我既紅字係你自己作 D 事實出黎囉.

法律還法律，
常識還常識，
而家個警察話畀人胸襲擊而無證據，佢先係呂麗瑤嘅角色，
你就夾硬倒轉嚟講，當人傻架？